[黑警弱智唔係扮] 先向林卓廷發致謝信 再告佢暴動

推

今天的狗咬鳩昨天的狗

未做宋江已經被清算，民主黨好自為之

笑左

犯罪學黎講，通常報案嗰個就係兇手